行街驚現休班警橫額

點正視

下面咁撚大行字你都可以睇唔到

你覺得係現今香港會做到咩

唔做又話唔理唔做 落手推個陣又話點會做到

做又屌唔做又屌

因為呆伯特法則

一些事沒人做，
一些人沒事做。
沒事的人盯着做事的人，
議論做事的人做的事，
使做事的人做不成事、做不好事。

於是，
老闆誇獎沒事的人，
因為他看到事做不成。

於是，
老闆訓誡做事的人，
因為他做不成事。

一些沒事的人總是沒事做，
一些做事的人總有做不完的事。
一些沒事的人滋事鬧事，
使做事的人不得不做更多的事。

結果
好事變壞事，
小事變大事，
簡單的事變複雜的事。

然後公司開始出事，
為了解決這些事，
老闆開始要求不做事的人做些事，

這些人才做一點點事，
就到處說他做了全天下最難的事，
也有人啥事也不做，
只會光說這是一件不可能成功的事。

最後做事的人還是不得不接下這些沒人做的事，
公司得救了，
不做事的人就說：
那還不是開頭做了許多事，
公司再見了，
他們也說：
我早說那是不可能的事。

最後全公司的人都不做事，
反正不做事也不會出事，
多做事反而會惹事。

阿拉伯諺語：
「你若不想做，會找到一個藉口。
你若想做，會找到一個方法」

Shit 好中 一碌葛咁

推呢篇野

首先個問題係上到法庭先有得判
借問聲雨革果堆黑警拖左幾耐
如果真係俾佢拖到無人記得,你估個file會唔會上到法庭
而家拖左咁撚耐,fb繼續有人數住果d先上到庭咋
仲有d無咁嚴重,無咩人記得果d,消失晒啦

黑警會唔會佔領元朗屌人老母

正

Mr.A冇叫人裝Linux

真係成碌葛咁 唔慌會成功得去邊

條柒頭潛左啦

香港人本身就係咁諗野 你唔做又點知

以後無得休班咪解決左休班警犯罪問題囉